中國鐵塔IPO巴打慶祝區

三個幾月前抽到38萬股

由個時sh到依家
係勁嘅

定力

低風險又賺

月頭先上車10萬股揮手

之前佢跌到仆街架
嚇L到個個跳船

樓主你肯返嚟報喜未

中美和好，反中撚炒哂車

依加短炒仲有得賺

仲有人渣住呢隻野

利申：跌到仆街果陣走撚哂

1.45

放你咪輸囉

爽到爆

果陣得一手 放撚左 而家賺少幾舊

有排升

正

咪咁高調啦

侵侵放生中國，樓巿呢一刻已經見底

中美和好，反中撚炒哂車

入去回應啦屌你老母臭閪仆街短命賤種